[公投]HKDI星期六日會否裝修？

會：正評
不會：負評

本人強烈譴責暴力